［加拿大］鬼妹叫店員唔好講中文，結果俾人擺上網報復

“I just want to put this lady on blast for being extremely rude and racist. And hopefully show her there (are) consequences to this type of behaviour. It’s sad to see this sort of racism still in 2019 and in Greater Vancouver,” Tseng said in his post.

Twitter上面好多人話要大愛包容，
又咒鬼妹當事人為此無咗份工，
加拿大

加拿大條路自己揀 仆街唔好喊

早年移民過去果班，好快就可以用體驗一下二次移民

艱難大

當地人過得太幸福，無乜憂患意識。

唔好係咪都屌咗華人先
個店員講中文好似係同佢同事講咋喎
而條片度睇rude 果個真係個鬼妹(定鬼婆)

留名等睇醫療爆煲

係外國啲白鬼驚黑鬼（not in a bad way)都唔會驚中國人。中國人的悲哀。

樓主學下咩叫Diversity

鬼佬歧視華人就一定有 差在會唔會做到出面

結果佢哋將自己嘅國家由人民手中送咗去俾世界主義者手中。

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

個店員可能係香港人，八九十年代超過二十萬香港人移民過個邊，個時的沖突仲多，溫哥華人仲叫vancouver做hongcouver，諷刺香港人鵲巢鳩占

連杜魯多咁屎都可以連任就知加拿大人幾廢

click咗入其中一篇新聞睇，好似冇話個華人對住個白人講中文
又冇話個華人一句英文/法文都唔識講，咁樣發佢爛渣法確實係唔啱
大家幸災樂禍時，要先諗下件事，到底係白人同中國人勾結埋一齊搞香港人同其他盟友，定其實個白人根本只係想歧視

但如果講多元嘅話，外國的確需要反省何謂「多元」
如果佢哋口講擁抱多元，但因為有啲「多元」比起其他「多元」更加有錢有牙力，而去到最後為咗特別照顧佢哋，要打壓埋其他「多元」，咁就真係要反省下應唔應該係咁

菲律賓人來架

屌，單野跟本亂來，一出聲就比人話racist；

點睇都應該叫鬼婆啦

電視辯論Scheer啲私怨撚行為真係趕客到呢...
係Alberta以為一票不投Liberals就會幫到佢哋,但係世界大趨勢仲有邊個會用大量石油?